藍絲出招企圖對付港台!!! 麻煩幫手檢舉

藍絲企圖對付港台，麻煩幫手檢舉，同埋轉發出去

港台報道事實真相，但遭誣陷和打壓，是人民的悲哀。
港台為左查真相做埋查案個份，仲記唔記得元朗黑夜個集

一直以黎就算係政府電台，但係堅持編採自主，唔做官方喉舌，各位麻煩檢舉到呢啲聯署收皮

請檢舉！

幫手檢舉唔係簽名！

拉到最底➡️檢舉濫用情形➡️煽動仇恨、暴力或違法/無禮行為

睇下做唔做到十連推 1/10

睇下做唔做到十連推 2/10

睇下做唔做到十連推 3/10

睇下做唔做到十連推 4/10

睇下做唔做到十連推 5/10

睇下做唔做到十連推 6/10

檢舉左幫推！

睇下做唔做到十連推 7/10

屌斷撚左

睇下做唔做到十連推 8/10

睇下做唔做到十連推 9/10

睇下做唔做到十連推 10/10

推

慢呀ching

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推呀

Push

檢舉唔係簽名！

已檢舉

檢舉唔係簽名！

咪撚搞我港台，要搞搞CCTVB

tui

已檢舉了，推!!!!

三

連

Sor 斷左你

Reported

電腦，電話，iPad最少三部機都要同我report一次

舉咗

一齊檢佢老味
推呀！！！

push

檢左

Report abuse

檢舉唔係簽名！
咪撚搞我港台，要搞搞CCTVB

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

915 要人

只檢舉youtube 片，咪錯手幫佢填支持檢舉港台

快啲report

有無得放返句野上去頂先簽L完再望下先發現中伏
E排簽名post習慣哂見link就簽

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

舉報咗

盲架你